勸各位在學巴絲趁有時間好睇多啲書

閱讀量大唔一定有用，但不學無術既人一眼就比人睇穿

書本唔同睇片聽歌，一本學術性高既書隨時係集合左作者一生既精力去寫成，文字係最有效率既知識載體

都市人慣左節奏快，睇書可以慢慢嚟，唔明可以重睇，訓練專注力

仲有讀緊U既巴絲如果覺得讀到心力交瘁，對學業冇任何興趣，不妨睇一本同自己果科完全唔同範疇既書籍，個腦睇下新鮮既野會有活力好多

教學書就睇, 其他不了